今日隻狗走左....無奈

見到佢爬左係度....即係去左動物醫院
醫生即為佢量體溫 血壓....整左30分鐘...
我離開左醫院一陣...即收到醫院電話叫我返去..
醫生即要我決定打唔打強心針....佢話打左其實都冇用...狗果腦都傷左...救返都變植物...
諗下諗下其實都係過左10~15秒左右.....佢直情係面前冇埋心跳.....
好後悔當初冇叫醫生打左枝針先再諗....話唔定有奇蹟...唉

呢度有冇獸醫ching係度....解釋下有冇更好既decision係呢D情況...
果刻真係反應唔切...

push
我真係害死佢.........冇左心跳之後仲係度嘔返胃....唉

有暗病，rip

唔係.....
體溫40.5度
初步估計係中暑....佢係室外跑.....
想去城大驗....但驗完會冇左個遺體....同埋都走左...最尾冇去而家都唔知咩事....

大家都係小心D狗中暑, 發生左之後上網睇返狗中暑會好麻煩 同危險
就黎夏天...

生死有命

係....
但之後諗返如果打左枝強心針....心跳冇停....就算變左植物打住吊液可能有1日會起返身....但唔打枝針死硬....最後都沒諗到係面前冇左心跳......生命真係好脆弱.......有冇獸醫巴絲話我知狗狗如果中重暑其實有冇機會救返......變左植物後會唔會有奇蹟有1日會起返身....

唔好怪自己，無論你點樣決定，都唔應該後悔

多謝巴打
但真係好心嗡..生命原來咁脆弱...
唔係絕症...唔係病毒...只係中暑...咁都會死
沈晚仲食野...今日夜晚6點爬左係度

rip，生死有命，唔好再諗咁多

你同佢玩唔會幫佢降下溫

我之前有隻狗狗都係中暑，臨走之前屙血又吐血，我地痛下心腸打針送佢走，一日之內發生晒，呢世人第一次見到我阿爸喊

所以我好明白樓主心情，加油

完全唔知佢中暑...症狀只係扒左係度同急促呼吸....
係去到醫院先見到溫度好高...

醫生都講冇得救?

醫生話燒傷咗內臟就好難救，仲要因爲係細狗，腸壁同胃壁好薄，燒傷咗就會穿，所以一直屙血

巴打換ACC換到懞左?

RIP

出完街中暑定係屋企中暑？
Btw rip

RIP過咗去就唔好諗，自責冇用

恩 thanks

係屋企....但冇幫佢修毛 佢拉布拉多...唔知關唔關事....真係唔知狗咁易中暑....

香港養狗真係要24小時開冷氣